台灣人打機都支持我地

好感動，香港人加油
打機都支持，我地唔可以輸，話脾全部人知，好多人支持我地

幫我推!!!!
比鼓勵大家

咩game黎

Ro 仙景傳說